民主人權法案入最後直路,除左繼續搞無警時份，政府重會出咩招？

民主人權法案入最後直路，政府眼見重有兩三個星期美國就會通過

佢地除左繼續搞無警時份，屈示威者係暴徒之外

重會出咩招

又點防呢？

連登分化囉

有無發現 好多店都好早關門 7仔 超級士場
好似話 緊急法 實行中 除了死人 通通都唔包 包括勞工保
咁其實係咪 d老闆暗亞底知唔保 但又要人返工 當無事發生咁（包括政府都唔想咁多人知）

繼續用緊急法出招激你地出嚟

非常時期，大家唔好咁易比憤怒蒙敝理智，中港共奸計

時間在倒數中，佢急過你

港獨牌係一定會打

打，爛都要盡量避免

BTW,佢地重新裝修都要一兩個月

無十足理由唔好裝修新目標

今日有post話搞SASA,九巴，三中商，千其唔好咁做

一定會

最想你地搞出事。形象破產

出邊已經有po話聽日要18區裝修啦

呢兩日已經係咁啦，又搞無警時份住人裝修

最好我地放多d流料。等佢地捉空氣

搵人傷害差佬令美國某d收中共錢的議員有藉口投反對。